［瘋傳］輕鐵低胸白滑熱褲讓半球，網民回應：索爆

dllm

咁都叫低胸？

熱褲？

低胸同半裸上身你唔識分?

吊你老尾

( Show Blocked User - 如來大法 )

睇都覺得臭

邊撚到熱褲

邊撚到白滑呀 眼盲架

冇低胸冇白滑冇熱褲冇讓半球
dllmh

標題錯撚晒

Hide Blocked User - 如來大法

個胸下垂左咪係低胸

@熱褲小妹妹

酷熱天氣+長褲

不安

圖文不符 屌你老母

男人露都ban咁你唔好沖涼啦

ON9仔

乜撚嘢logic 沖得涼就露得 女人唔沖得涼？

無logic可言 因為熱到傻

又迫我打飛機

開心share

小心肥絲捉錯字

小器

我真係屌你老母

樓主老母被狗屌

屌你老母呢d瘋傳就有圖

屌你老母 輕鐵低胸白滑熱褲讓半球 得輕鐵係啱
臭你個閪

依D算唔算有咩男乳症

成個title得輕鐵兩隻字係真

比標題呃入黎既舉手

依d垃圾野就瘋傳

算呀

屌有咖哩雞嘅！

好punk

流口水未？

想啜爆佢粒lin

低胸？
白？
滑？
熱褲？
半球？

圖文不符，好難幫你喎

圖文不符
收皮啦

邊個網民回應索爆呀

肥絲pattern

你啲description無樣中喎，除咗輕鐵之外